Macbook google問題一問

用緊macbook pro 2016有tb
開google chrome會成日crash
主要都係facebook同連登撳兩下就crash
e.g. facebook撳comment就crash
e.g.2 lihkg撳回覆／icon就即crash
係咪個個都咁？
有冇解決方法？
（冇得加icon驚又crash)

pish

解決方法係唔用chrome

mba 13咩事都冇喎

係 唔用chrome就冇事 但係好多野save係chrome
冇得唔用

我懷疑係skylive個擴充功能出問題
有冇高手確認

推

Push

去download返 舊版chrome
新版問題多

關事
依家試試

Pish